有冇人做過ocean park part time seasonal retail helper?

做落辛唔辛苦?